[突發] 今日晏啲一定有人帶風向去中聯辦

唔好去中聯辦
西營盤站特登鋪天蓋地咁早封
就係想引你班人入去挑機
如果仲過去就中計 圍捕必定成功
冇人岀現 班狗就食白果
為咗一個中聯辦而擾民
今晚去邊都得 唔好去呢個已經set哂場嘅game center
再者 中聯辦已再冇代表性
有香港人嘅地方 就係戰場

路還有很長
今日不是end game

“不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。” - 梁天琦

幾肯定會先扮退再圍
小心呀

推

rthk新聞話已有水炮車部防

push

一手料

Be water be humble

敵進我退
今晚要全身而退

咁重防唔好去啊

推 上次荃葵青已經踩過伏 今次一定要be water

Push

仲要愈夜愈有＂風＂果隻

不要送頭

佢鳩估你哋去西環，黨鐵又一早封晒
佢明你暗去第二區罷啦

又係中聯辦 上次引人去中聯辦唔成功 搞到popo9企全日 爽到 今次繼續 去邊度都唔去中聯辦

次次都有人講要去西環

be water,. 由班黑警做大龍鳳，我地食花生，等佢地比街坊屌

借位一用
YouTube search 𠝹櫈電影學會 讓子彈飛
Happy Konger嘅片，深思一下呢場運動需要咩覺悟

我唔俾link係因為佢地已經被打壓，片暫時blcok左，遲下自己search

洗鬼去中聯辦咩 大把地方去

tui

保持理性，唔好比仇恨沖昏頭腦！

中上環會有交通popo用雪糕筒幫你開路嘅話，自己諗下仲行唔行去喇

提早去機場行街 點睇

真, 開嘲諷 傻仔先去

要送頭就等10 1

網上見到

推，勿去西環

SET好曬城等人去攻堅
打副本都唔會咁打啦

咪撚去中聯辦

推 今日係話俾政府聽 無論你做d咩 我地都唔會驚 依然會出黎 但我地都要保護自己 特別係勇武們 因為你地係稀有生物 係令到呢場運動繼續落去既因素 你地一定唔可以要被捕！

推
今日大家都要安全

推
絕不是end game

全日目標

露天黑警全部生熱痱 / 濕到爛春袋

必須推

請支持國難五金西環店

唔好去 去就送頭

鬼全部都係鬼

十一生日會呢？

咁撚重軍都去一定係on9

推！！！！！

明知對家設好防

無理由我地仲去送頭

不存在end game
戰線好長
不作無謂犧牲
九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

持久戰，愈黎愈多人加入我地
好多啲中立阿姐都慢慢轉向支持示威者

唔好俾正苦帶風向，切勿中計

去西環？不了
你地班狗狗慢慢淋雨啦

不被捕，不送頭！

大家睇路

我覺得快閃去掟包屎係ok的，不過不宜久留，想比人拉翻去新屋嶺打一身咩

嗰個地方其實已經冇咩代表性，千祈唔好去

支持今日唔去中聯辦。
大家萬事小心、來日方長！

我地就唔跟佢嘅劇本走 吹咩

G持

竟然知道嗰邊咁重兵力 點解唔考慮轉場
有香港人嘅地方 就係戰場

留力入機場

唔好去呀

365日大把時間去中聯辦復仇既

唔好比人拉

我覺得今日冇需要勇武
政府搞咁多野就係想引起激烈衝突
同埋琴日有狗被斬,今日D狗一定更失控,俾佢地捉到係好危險

杯葛西環
全個港島玩晒淨係唔去西環

中環灣仔老銅咁多街好行，點解一定要西環？

同埋，西營盤站冇車就絕對唔可以去

唉 不如你講咁去邊啦
1000人就可以圍捕
10萬人去仲點圍呀
次次一危險就講走留力
唔好睇少自己和理非力量好無
人多唔走就唔會清你啦 唔通拉哂幾萬人咩

今晚返屋企食飯

佈重防? ok 不硬碰
Be water
Be humble

唔好去西環，等班狗鳩企

推 唔好送頭

唔好去中聯辦

P牌無得推，但好認同樓主。

今日大家要不受傷、不被捕，齊上齊落﹗

今日唔好去中聯辦

一

推
行完街就返屋企沖涼

啲狗力去哂西環
咪即係大把其他地方慢慢玩

今日行街鳩嗚

今日智慧要加100

根本真正帶風向嘅就係你地班冷氣軍帥

點解過去就係中計？

唔通打仗我知道對面城有駐兵所以我就唔攻？

可唔可以戇鳩小陣？

你不如話今日出港島就中計啦

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

唔好去 be water!!

會有風話
上次又唔衝今次又唔衝
幾時先衝得
係咪又永續社運呀

求破解

安全回家！
九月一一齊入機場！

Yes

唔好中伏

中聯辦俾人玩到個招牌黑哂連屁都唔敢放
垃圾狗不了

黃大仙黃大仙

樓主講緊民陣？

遲啲10月1又係有重兵跟住又話唔過去

用下個腦留俾現場決定攻到咪攻 攻唔到咪退就係咁簡單

唔係乜柒就話去嗰個就係鬼

你咪自己一個去囉
唔好叫人陪你

p

只要你可以 梅窩都係一個地方

千奇唔好去支聯辦

Tui

撚完狗 再去打遊擊呀各位

推爆佢

問題是唔行西環

依家一堆人 唔知企係度做咩

都係果句，行去銅鑼灣行街啦

西環封到戒嚴咁
仲去西環托

冇錯

push 黎緊仲有好多活動 無必要今日送個頭比佢 同埋今日都做唔到啲咩

頂盡去到上環順德個位
再入冇得搞

無撚錯

10月1要人 大家執生

啱呀到10月1號又係重兵跟住又係叫人唔好去

根本人多就已經贏咗一半

硬係鍾意臨打之前喺度搞分化叫人唔好去某個他方

又話去既就係鬼

前線就俾你班軍師撚死

去邊都好
Be water la
巴打提出建議係好
但大家切勿做指揮
唔好再互屌喇

不要送頭
齊上齊落

要侮辱中共唔洗一定西環
還可以有很多其他方式
尤其留到國慶先來搞一大獲
比今日去西環正好多

咁多狗仲去中聯辦？
傻既先去嗰到！

唔去啦 今晚10點要返屋企鳩叫

推唔到都推

齊上齊落打持久戰

721 85 811 91爆春袋

Pish

其實去中聯辦已經無咩意思

希望大家唔好中計 但係同時會尊重前線決定

Push
由得啲鬼自己去啦
勇武手足一切小心

721 811

唔好去就ok

你可以屌冷氣軍師唔岀嚟
但一定唔撚係推你去死
Btw我唔係冷氣軍師
你可以去中聯辦了

小心

agger

總之不受傷不被捕

敵人已露出春袋
爆丸不用急在一時

去緊了

好似上次咁
帶極都去唔到 然後大公文匯要夾硬搵野寫咪幾好

Today is a shopping day, not playing day!

咪撚再去西環！

推 唔好中計

Ya! Just like last time!

推 要有自己節奏

去西環呀要

唔去中聯辦

上小啲連登

一係就直出去救人

金鐘呢 好掛住金鐘

一定要通知佢地唔好中伏

敵人咁明顯做既就更加唔好中計

推 唔好入去比人圍

大家都睇下
今日不是end game

弱能燈柱

直接無視

試出真鬼

PUSH

好重要

lee 幾日好多事，好鬼．
今日唔適合去中聯辨
記得唔係 end game，１／１０先開始

平時前線行到邊到守都係head住班狗
今日請你入去你仲入就係on9

推
一定有人話出得嚟點解唔去中聯辦
我地仲有大把時間
仲有9月9日美國參眾兩院開波

勿中計

邊個話去西環一係鬼一係上腦on9

圍中聯辦只係一個象徵式意義，中央會好敏感視為挑戰國家，但對林奠同班渣其實不痛不癢，我地要清楚目標係咩，唔好去中聯辦送死，寧願留力去揑佢最緊張嘅春袋

「不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

推，咪撚比人帶風向

圖定老母？

推，勿去中聯辦

香港咁多名勝，點解要去果到

推啊， 要be water

Be water!

尖沙咀得唔得呀

全力push

相信落場手足判斷，相信唔會受影響

中環至炮台山

來日方長, 最緊要10月1令大陸國慶無面, 留得青山在, 哪怕無柴燒

推呀

等Popo又白企一日

之前係遮打已經見到個banner話
「敵人就在中聯辦」
標楷體大大隻字

銅記啲舖頭一日未閂門
我哋一日都仲係行街shopping

去中聯辦把撚，好似你打aoe，對家成隊精稅兵，你都衝過去把撚

最好有幾隻鬼去引佢哋出tg

Cwb 好多野買

手足們 夠鐘就醒水快閃
不被捕 不受傷

Tui!

好似有班前去緊，唔好送頭呀大家

推呀！

由得佢地係西環食西北風！

不受傷
不被捕

返緊金鐘，冇去西環

話咗有班鬼會去

上環已經有人

不割 但諗清楚 我suppose 5去
利申 和理非中

唔好去送頭咁ON9

前線手足冷靜呀

今日唔好送頭 推

up

仲有機場

擺晒水馬去撞牆？

啱！

一定唔會去！推

長期作戰
咪去西環

其實中聯辦有好多個分部...

拉咗國難五金 引咗好多人過去
小心諗清楚係咪真係有需要依家呢刻去

遮打個班
比人帶風向去緊上環

推 千祈唔好送頭

佈曬防去就on9

重防就走，唔好死守！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推，唔好去西環，由得佢地上晒gear食空氣

度度都去, 就係唔落西環!

十一你地做乜都得

唔知係唔係巧合

岩岩大隊去緊西環時

連登死左

去邊都得 千奇唔好去西環
勿送頭

唔好去中聯辦！！

小心呀
安全至上

唔好去

宜家個個都去中聯辦嘅？？

推啊 不送頭

行完街好走啦
中上環唔好行呀無謂比狗咬啦

我喺黃大仙迎接大家

試着説支聯辦

帶頭d鬼比人拉都會放返 唔好比人亂帶

推呀
唔好有手足出事呀

冇錯 加埋冇鐵 陸路已經步署好點拉人

每次行完見到大家好團結 又會令小弟打左枝強心針咁！明白是與非多謝大家！一個都不能少！

Be water my friend

推打長期戰

咪再吹endgame 聽日春袋都未揸

推
長期戰 唔好送頭

次次都係扮退 之後就圍捕

今日係GAME START
開咗學慢慢同你玩

上面主子已經比左deadline落黎，緊係拖長黎玩著數啦。
唔好抱and game 心態丫，邊個長命邊個贏。

推，大家齊上齊落

等10月1號 慶祝

2小時前嘅 post 已經應驗

邊個再話end game
我就屌佢老母

推！

各位巴打絲打請幫手將連登嘅post 同 comment backup 上
Twitter Facebook Instagram Telegram

hashtag #lihkg #lihkgrealtimebackup

以防連登比hack時都可以保持資訊流通

咪撚入中聯辦呀

留番條命賀國慶